綠卡搭鐵

今時今日仲有無人堅持到罷黨鐵？

我相信住元屯天但要往來尖沙咀/港島嘅朋友
好多都唔想用2個鐘時間困係塞車嘅車龍入面
而選擇搭鐵

但我成日見到後生/中年都係用成人八達通
其實你行埋去同櫃枱 同黃色人講買張長者卡
放低錢就走得

反正都要搭 點解唔同$1.9 搭？
入閘出閘睇清楚有無黃人 有嘅兜一兜去另一邊
根本就輕鬆解決

最重要係綠卡嘅補貼係由政府出
你只係拎自己錢搭鐵
反正除咗嗰1萬其他錢都無你份
點解要蝕呢？

搭親都1.9
其他時間搭巴士

罷搭咗大半年，八達通都棄撚埋

大西北個九

用2蚊果班叫唔叫得做罷搭？

先唔好問用綠卡搭鐵係咪比緊錢佢地賺

但最切身你每個月慳咗勁多錢

當你屯門出尖沙咀 單程要$22.2

綠卡幫你慳咗$20

1個月就慳成千蚊喇